覺唔覺香港人咁細粒體弱，同成日要飲暖水有關

鬼佬鬼婆，韓仔韓妹都係飲凍水冰水
身體幾撚壯

鬼佬飲暖水你唔知啫
外國一到冬天啲電熱水煲，電熱墊好快賣哂
我見過target out of stock。。。
Anyway 科技呢啲鬼佬發明，人地點會唔用

暖水可能都有d關係
我覺得應該夏天著好多衫 冬天唔著衫 訓練身體質素

係因為香港人無乜時間做運動
老實講成日飲暖水既人好少

飲垃圾東江水先會咁

拎黎沖熱飲，佢多數唔會就咁飲熱水

你弱啫

人地習慣 大菌食細菌
飲水喉水
病都係雞湯